伊朗副總統感染新型肺炎 禁止中國公民入境

伊朗國營通訊社報道，由於新型肺炎疫情持續，政府已禁止中國公民入境。

伊朗新增過百宗病例，累計超過240宗，死亡人數增至26人，其中一名新增患者，是伊朗國會國家安全和外交委員會主席宗努爾，現時已被隔離，他來自重災區聖城庫姆，當地共有63宗病例。

伊朗傳媒報道，伊朗副總統埃卜特卡爾亦確診感染。衛生部門預料，未來幾天病例會大幅增加。伊朗鄰近多國都有確診病例，其中伊拉克首都巴格達亦確診首宗病例，該名患者到過伊朗，全國累計6宗病例。

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

副總統都奶野

伊朗出事了
成個內閣一獲熟

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

軸心國自爆